[核彈] 大發現

發現咗之前搵到啲核彈好似冇咩用